盡量保護義士，明天全民黑衫口罩

大家做，廣傳

一句說話，法不及眾

Push

黑衫口罩返工

推上熱門，快

推

本身日日黑衫返工

push

病就戴口罩

今日有班人為我地，命都唔要
大家盡力，保護佢地，好小既要求
求下你地，廣傳，傳去fb ig

push，做咗先

收到

推上熱門
仲要搵人放上fb ig ,廣傳

推

快，得番幾個鐘時間，要大家起身時見到，散去fb ig

已經係我地唯一可做的事
仲有幾個鐘，快d 推

pushhhhhh

push ar。

廣傳plz 今次運動仲未結束 大家唔好咁快放棄

pish

Lm

不嬲日日都黑衫鼻敏感又發作 戴返個口罩先

推啊！！！！！！！！

推呀

幫幫手

諗得過 推

推……

支持

如果個個都早起身返工rush hour會唔會早啲出現？

由今日開始

冇去過現場既朋友就盡量著到勁可疑

有發過夢既朋友就衡量自己發夢做過既野，有激進過/比鏡頭影到既既就唔好再著黑衫，扮番個路人甲先

支持！

7月都會全家囗罩+黑衫

pushhh

//部門：政府新聞處
稿號：ANE2019070200066
編輯注意：行政長官會見傳媒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

行政長官林鄭月娥今日（七月二日）上午四時於在灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三樓大堂會見傳媒。

政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席。

傳媒代表請於警政大樓一樓大堂集合。
完
2019年7月2日（星期二）
香港時間2時30分//

最新消息，全面戒嚴，兩海三區已斷絕！
走唔到唔好走！
搵以下嘅地方
循道教會通宵開放
香港灣仔軒尼詩道36號

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會辦公室(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及補給品的同學。

Map:

照推 做咗先

推！

坐係屋企既你 聽日幫幫手唔該

推，要爭分奪秒
聽日番工都著黑恤衫

不停po 去fb ig

pus

fb 有無人po 左？
唔該晒
最好全民黑衫口罩番工

Pish

PUSH

P

推推推

ok
濕濕碎，鼻敏感成日都戴口罩架啦

正解

感冒😷

去入翻d黑衫，日日著

本身成屋都係黑衫黑褲

大家唔止自己做，要傳去fb ig
全民做先有用，大家狂推

盡做

黑衫 口罩！

幫手推啊

撐

推爆佢

p

支持！
推

推
今日發夢真係好感謝香港有咁多戰友
但我地未打完仗架

係今天了

推，推到全fb 都知道

Pishhh

唔夠時間，大家盡推盡廣傳，聽朝黑衫口罩番工

黑咗幾個星期，去uniqlo買多幾件剩黑色衫，好平

推！ 今次靠和理非啦保護返啲勇武啦

保護義士

快啲推上熱門

黑衫黑口罩

佢四點出既聲明，咁急，一定係關於重大決定
可能話會對抗爭者大肆拘捕，重刑，大家快啲廣傳，保護手足

快推

推呀！

搵人幫手推

推推推 好多人走唔到 聽日我哋要去救佢哋

帶個口罩 好簡單 唔該你哋幫幫手

推！！！！

救人呀！

推！！！

推！！

推 全黑返工

推
唉
明明唔係我地做錯
屌

要有啦

推
大家推完要廣傳，要做

保護義士！！

就算唔出黎都有方法支持義士

推 大家幫下手

洗曬la，咁多日

就算唔洗保護
都係一種表態

讓香港染上爭取自由的一片黑！

發左夢就正常衫
全民黑衫，係一種掩護

up

good

自己衡量有冇做過火野/有冇係好多鏡頭下有行動

puch

已經著咗一個月黑色衫褲

黑衫口罩！

推啊喂

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

日日都黑色衫

仲有一樣好重要
麻煩大家del左明明係發夢又無通講明係發夢果啲對話！whatsapp/tg/fb inbox問人有無嚟呀，係邊個位呀果啲
唔擔保被狗搜果個係咪你 更唔擔保佢地用咩手法開左你部電話
做多一步保護所有人發夢

全民皆兵

番工不嬲都全黑

冇發過夢一定要黑衫口罩

推啊

推呀
義士們請受小弟一拜

但係你咁樣唔係仲俾狗知你係示威者咩
着返正常嘅衣服好似仲保護佢哋好啲

講緊其他人著呀，唔好spin 啦

香港病咗 香港人就應該帶口罩

推多下，頂唔順，要訓了
香港加油，香港人加油

Push - 義士記得扔唒啲衫佢，唔好撞彩!!!!!!!!!

係喎冇留意標題

黑色衫呢幾日著哂洗唔切

不過都幫推

全民口罩直到回應

有發夢嘅就著返普通衫啦
無發夢個啲就幫手著下全黑啦

我不嬲都鐘意著黑衫，有病一定帶口罩

病左帶罩吹呀

[深度分析]何謂暴力

我地就同佢鬥長命
我日日黑衫口罩
咪check我身份證囉

利申有長期病有傷殘八達通

又係運用古人智慧既時候

虛則實之 實則虛之

推 大家一齊著

黑衫口罩有咩用

夠鐘返工喇喂 推呀

影武者

日日黑衫

尋晚有人未返到歸？

再推

推
返工要着裇衫但全部得淺色既唯有戴口罩支持

最近美國番黎
見到好多人都咳同感冒
大家出街記得帶口罩小心中招

已black

已黑衫口罩，頂住呀！

病住都要返工

推，咁低成本都唔做枉為人

出左門口先睇到

我日日黑衫

Push 置頂

麥當勞我都係日日黑衫黑褲

支持 ！
瘦底但著Nike pro
為左義士我唔怕比人笑9我

得一件黑色Nike pro...

返咗工...漏咗個口罩

長期黑衫
今日病病地 帶返個口罩先

你班撚樣
咳到咁 唔好傳染人

冇黑衫
但已戴口罩

太遲睇到

唔做唔係人

西裝返工都要？

黑衫黑褲黑口罩

推爆你！

唔記得著黑衫既巴打 即刻去買返件啦
天氣咁熱 係時候換下衫

個用意係邊
雖然都會響應，但唔明白個用意係點，求解

pushhhh

我冇睇到個post
Sorry冇著到

工已返，出左門先睇到個post

Sorry太遲先睇到

由612開始就每日黑衫番工/出街
即使公司好多廢老會有說話聽
大家加油

好!!!

唔好淨係今日啦，堅持到幾耐就幾耐啦
有黑衫黑褲都盡著
無都盡著近黑既衫褲

尋日三隧都set哂block 地鐵大站全部有狗